Pour coder un message, on peut, par exemple, se servir des lettres
constituant ce message.
\begin{myenumerate}
  \item Quelle est la probabilité d'obtenir un \texttt{e} et un
    \texttt{a} dans la phrase suivante ?
    \begin{quote}
      Utiliser les critères de divisibilité par cinq est assez facile.
    \end{quote}
  \item Quelle est la probabilité d'obtenir un \texttt{e} et un
    \texttt{a} dans la phrase suivante ?
    \begin{quote}
      To use the criteria of divisibility by five ist rather easy.
    \end{quote}
  \item En fait, on constate que la répartition approximative est la
    suivante :
    \begin{center}
      \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|}
        \hline
        Voyelle&\texttt{a}&\texttt{e}&\texttt{i}&\texttt{o}&\texttt{u}&\texttt{y}\\
        \hline
        Français&6,5&17,5&7,3&5,2&5,1&0,2\\
        \hline
        Anglais&8,1&12,6&7,2&7,5&2,8&1,7\\
        \hline
      \end{tabular}
    \end{center}
\end{myenumerate}